男人有處女情意結都唔係一件壞事

睇完張柏芝個字都知咩事
係男人都唔想第時生個仔出黎唔似自己之後比人笑啦

研究話中出就一定會記住第一手精子DNA
吞精就唔知

大家點睇

最怕自己個仔或女 明明第時大過左個樣完全唔同

但啲親戚仲扮哂野會同你講 你個仔或女個鼻似你 個樣好似你

你要po就po篇paper出黎or其他可信d既網啦

po呢d殘體支那網有咩用

唔生仔咪唔洗介意係咪處

咁撚介意就搞基

介意就搞基係咩logic
咁多人介意樓價高係咪應該離開香港?

有冇人知口爆會唔會做到

之前連登都po過 你搵番條友個名咪知

大家點睇

無學識既人真係可怕

無學識又溝唔到女既樓主就又可憐又可怕

依加呢個年頭 邊有咁多處比你做老公老婆呀